四月仲未畢業，班姨姨已經問始問我搵到工未

姨姨：鏗仔搵到工未呀？萬零蚊都要做，大學生周街都係，要儲幾年經驗呀 年輕人唔好怕舌底，上司要你做咩都要做！
我個仔 (city 畢業) 做左兩年，日日朝九晚九終於月薪二萬啦，你都要努力

咦仲未搵到工呀 我仲仔做緊大公司呀 (文員位)，當年都搵左好耐

睇得出鏗仔FYP壓力好大

明明根本冇姨姨關心你,都要自己FF個姨姨出黎R存在感

根本只係曲線踩低人地